[Netflix]犯人就是你/韓星齊鬥智 討論區

由劉在錫、李光洙、朴敏英、安在旭、金鍾旼、吳世勳、金世正出演

有無人有睇
金鍾民勁好笑
第一集玩水柱果度勁好笑

睇左十幾分鐘頂唔順 後面會唔會好啲

有冇LINK?
定要比$入Netfilx到先有得睇

我覺得集集都寫好哂劇本

Netfilx免費一個月
唔知其他站有無得睇

有睇 劇本味濃
犯罪現場好似好睇啲
但會繼續睇

戲本型綜藝
唔係好識欣賞

主要都係睇啲機關同啲成員反應，啲劇情太假

btw睇哂2集，第2集在錫嗰度

仲要扮唔識對方

不過都會繼續睇, 設計啲 TASK都有心思

開箱果度?

係

另外果條友又係彈野 但都無在石中到咁應.. 痴線

rm黑仔n人組之一，果然名不虛傳

第一集光洙過完水彈之後，驚自己中伏俾條友行先，點知都係奶野

成班傻仔

驚都好正常姐

犯罪現場同runningman既混合咁
不倫不類咁
查案個part太劇本 無刺激 x疑感覺
玩個d game又無聊
係靠幾個笑星支持下場面

兩集都劇本味好重
夾硬拖長
所謂解迷直頭係對白咁講出黎
但又好似rm中間玩遊戲
唔拖唔水咁
第一集搵到到裝置個part直頭想話係不知所謂
明明一早話搜查左間屋
點解要出左去再返轉頭先知
咁大條野係地面

會唔會咁順利 第一集如果卡關係唔係唔洗玩落去
迷宮第一關個牆都知一定唔壓埋去

太假 不了

睇晒兩集 真係唔係幾得
劇又唔似劇 遊戲又唔似遊戲既綜藝 可能我唔識欣賞

其實覺得一般般 同期待有唔少落差

啲情景劇做得太認真 無綜藝既搞笑

好辛苦先睇完一集
又笑唔出 又投入唔到
最多都係睇在石同光洙嘅RM式笑位 同埋睇條女

係 好似無挑/RM果D其實仲有效果
依家咁樣睇晒成集都笑唔出

兩條女都正

以為似解迷遊戲, 睇下邊個最快解到就贏

除左劇本味濃 啲關卡都幾悶下
不過會繼續睇先嘅 希望越做越好啦

朴敏英好撚正

唔知做緊乜 超鍾意睇解謎鬥智型綜藝 對佢好大期望都好失望

第一集前面bug哂 個個又盲哂睇唔到地下算數 後面都叫幾好睇亦都不得不說Netflix好dup本
第二集睇到屌老母 兩條友出左黎之後就失撚哂控痴撚線劇情

想燒腦可以睇遊戲的法則 想用d腦又想輕鬆笑下可以睇犯罪現場 而我完全唔知呢套定位係乜鳩 不倫不類到
劇集????後面睇d人扮驚訝捉犯好反感

若不是有劉大神光洙同靚女靚仔睇真係不了 比多兩集機會佢唔得就棄

咁你棄定都得
都拍完曬

有大神光洙
我一定死守到尾

劇本味濃
睇到好尷尬

我都係咁話 身材正

理撚得佢。好睇過running man

好似大陸rm電影咁
係咪兩個前rm 偷橋

前rm pd

真係咩

如果講好笑既話, RUNNING MAN 正好多

睇咗陣 真係唔知套嘢嘅定位係啲乜
劇嚟講設計得唔精彩
綜藝嚟講劇本味又太濃 主持冇需要推理
唔係有世正都唔睇

刺激又唔算得上刺激
搞笑又唔算太搞笑

rm雖然game垃撚圾 但係睇成員互動都好睇過依套睇佢地係到做戲好多啦

第一集都幾好笑 第二集真心伏

兜水拎鎖匙個兜甩左真係笑死

第一集劇情算ok 但D關卡真係on9
第二集D關卡算有水準 但D劇情睇完都唔知想講乜
完全四不像咁

條女訓係地下度

睇睇第3集會點